逐段逐段舊情似是遺憾

再見

講經咩

就是日後共誰有著緣份
始終不可取替著這親切質感

若有天跟你再度走近
如同陌生也不驚震
你的餘生再別要傷心

久唔久都會諗返以前啲嘢
之後就塞死咗喺度

逐段逐段舊情已是無憾
日日夜夜為誰也是緣份

不枉一生緊抱著這安慰使命感
若有天因有這段感慨

我的離開也是愛

好掛住鏗鏗

沒有遺憾sor

才珍惜你的所愛